今日果個女仔

提我拉書包果位 估唔到有人咁好心
只係突然比唔到反應
同你講返聲thank you 先